烏俄關係日趨緊繃 傳英國軍艦將入黑海挺烏克蘭

烏俄關係日趨緊繃 傳英國軍艦將入黑海挺烏克蘭

在烏克蘭與俄羅斯關係日趨緊繃之際，英國「星期日泰晤士報」（Sunday Times）引述海軍高層消息人士報導，英國軍艦5月將駛入黑海（Black Sea）。

報導並指出，英軍這次部署目的，在於展現與烏克蘭和英國的北大西洋公約組織（NATO）盟邦團結一心。

根據報導，屆時一艘配備防空飛彈的45型驅逐艦與另一艘23型反潛巡防艦，將脫離英國皇家海軍（Royal Navy）在地中海的航艦特遣隊，經博斯普魯斯海峽（Bosporus）進入黑海。

報導還提到，英國皇家空軍（RAF）的F-35B「閃電」（Lightning）匿蹤戰機與「梅林」（Merlin）反潛直升機，會在特遣隊指揮艦伊麗莎白女王號航空母艦（HMS Queen Elizabeth）上待命，支援在黑海的軍艦。

俄羅斯軍隊在烏克蘭邊境陳兵，加上在烏克蘭東部，政府部隊與親俄分離主義分子持續發生衝突，讓莫斯科（Moscow）和基輔（Kiev）政府的關係日趨緊張。

英國國防部發言人告訴星期日泰晤士報，英國政府正與烏克蘭密切合作監控局勢，並持續呼籲俄國讓情勢降溫。

根據星期日泰晤士報，發言人還說：「英國與我們的國際盟友堅定支持烏克蘭的主權和領土完整性。」

路透社未能立即聯繫上英國國防部官員要求置評。

幾時平權俾BNO參軍

英美vs支蘇

香港人一般體型比較細少, 係Army / Royal Navy好易俾鬼仔玩死.

有乜所謂

反正大家都知就黎打杖 重會玩乜discrimination

都唔係好大隻Uk鬼
如果同美國/德國/荷蘭

同埋army hazing 點都係美軍最多

鬼仔做起嘢呢真係可以好認真 但係玩起嚟真係冇乜性

其實打仗時都大把按兵不動既時間

土耳其又俾咗無人機烏克蘭，好緊張

係咪想幫手拖住伊利沙白號唔俾佢去南海先搞多動作

以前唔係有寫信問過話參軍係冇問題丶歡迎大家報名嘅咩🤔

現代克里米亞戰爭

要住滿五年

BNO幾年前已經可以參軍

死俄佬唔好分薄曬南海啲兵啦

唔係得咩

去住陣先參loo

中國當兵啲少數民族都成日俾漢族bully

美國撤走咗喎

歐洲都屎忽鬼架喇
侵出面drive全球局勢果陣
歐洲縮翻老母個閪度
到拜登出嚟
先應受到美軍一縮既後果

你BNO一直都可以參軍架，之前有人用這個方法移民英國。

係最近5+1後唔洗姐

英美兵分兩路
美國喺南海打支那

寫明可以

I'M A BRITISH CITIZEN
As a British Citizen, British Overseas Territory Citizen, British Overseas Citizen, British Subject, British National (Overseas) citizen and British Protect Person, you're able to apply to join the Army.

BEFORE YOU JOIN
Until the day you join, you're responsible for making sure that your visa is valid and you're in the country legally.

If your visa runs out, you will need to pay for yourself to go back home to apply for a new visa, before carrying on with your application.

WHEN YOU JOIN
You'll be given 'exempt immigration control' status while you're serving. You'll need to pay to regularise your immigration status yourself, if you want to stay in the UK after your service ends. It is easier to apply whilst you are serving, as long as you have served for at least four years.

BECOMING A BRITISH CITIZEN
If you want to naturalise while you're serving, you'll need to pay all the costs and make sure you meet the Home Office's requirements. Your service can count towards the residency part of the requirements.

申請時，係合法逗留就得。
之前佢有個 Residency 嘅要求，即可以留超過 183日 ，但依家唔見有，唔知係咪remove左（或者只係我搵唔返），同埋提供到住址證明就得。

如果無左 residency 限制，可能LOTR 都可以入得？因為LOTR 有 Right to work。

傳聞即係唔係真
拜登之前都係咁

即刻雄心壯志 今晚研究下